Спроектировать и реализовать расчет финансов на покупку пк по набору комплектующих.
Интерфейс включает в себя форму добавления инвентаря (тип, модель, цена) и форму расчета комплекта (списки выбора типов инвентаря - все обязательны к выбору).
Типы инвентаря: материнская плата, системный блок, процессор, опереативная память.
Для каждого типа инвентаря необходимо создать свой коструктор для создания экземпляра типа. Параметры: название, цена для каждого типа данных.
Добавляемый инвентарь должен провалидироватся на корректность типа, символы в названии и цену (не менее 1.00 и не более 10000),
на основании данных сгенерировать экземпляр необходимого конструктора и расположится в подколлекциях объектов коллекции инвентаря.
Форма расчета комплекта должна расчитать стоимость выбранного инвентаря в списках и вывести на экран.